((選舉))邊首歌最適合做香港國歌?

1號候選人
雖然呢首歌係特衰政府用嚟慶回歸
不過個人認為的而且確幾好聽

2號候選人
呢首歌聽落去好感人

3號候選人
呢首歌可以話係香港人經典中嘅經典, 不過佢唯一嘅唔好處就係成首歌冇句歌詞係有提及到同香港有關嘅嘢同埋呢首歌支那人都好鍾意唱

4號候選人
國父陳雲bb豬
就係呢個理由已經值得佢成為香港國歌

5號候選人

呢首歌應該係大熱 講述獅子山下香港人不屈不撓拼搏嘅熱血生活態度

大家請投票
請打((1))如果 你想投((1))
如此類推

投票完之後麻煩講下點解你會頭呢位候選人

到咗1001之後我就會開始點票
點票完成之後我就會正式宣佈

垃圾Post都想到1001

((2))小弟先投為敬
我投二號嘅原因係因為 呢首歌最好聽 歌詞入面最有意義

點解係垃圾post

push

希望政府唔會政治審查

係囉笑撚死

3首都唔qualified

咁你覺得邊手應該qualify

香港始終有你
而家聽番再諗吓香港變成點就想喊

LMF-大懶堂
完全反映香港核心價值

所以ching你係咪投棄權票?

今天我

第一，又叫人選歌
咁乜撚野叫候選「人」呀？
人定歌呀屌你老母？
第二，有冇聽過國歌架？
屌你老母三首歌完完全全過3、4分鐘
邊個國家咁on9國歌播咁撚耐

總結：垃圾post

點咩票 你直接喺reply放隻歌出嚟俾人正負評啦

全世界係得中國國歌先會咁短

候選人太多

條友自己係咁推post
我諗1001果時
條友自己佔900個唔止

巴打想自已推到1001?

Party With TL